有冇人覺得啲大陸人一係就賊眉賊眼柒吓柒吓咁 一係就好撚型/靚

其實有冇啲普通樣嘅人？